有冇人係indie / freelance developer?

出黎揮下手，外國見幾多，香港真係唔覺有

香港西客多
比少少錢改幾十萬次
未收錢都餓撚死左

如果做簡單啲既網，用webflow / Shopify / nocode去砌會唔會好d?

想組 dev team
一條友好辛苦

睇你做咩啦，做19 projects係咁chur，又web又app又mobile咁緊係辛苦啦

Hihi